其實現今市場上既雙鏡頭同當年m8有咩分別？

近呢一年又興雙鏡頭搞咩景深效果，其實兩三年前htc m8已經有雙cam玩緊呢樣嘢，只不過嗰陣比人笑係綽頭。咁到底而家既雙cam同當年有咩太大分別？

請大家skip左二樓條傻鳩

lm

M8雙鏡真心正
嗰時無機夠佢嚟